身在黃店心在藍──黃店食屎記

受訪者港大學生黃理飛，今年踏入21歲的他雖然仍是社會初哥，但經歷近年的社會動盪算是盡見起落無常，不過他仍保持一顆赤子之心，對美食的熱愛。

很多香港人都推崇光顧黃店，在一眾友人的遊說下黃理飛也開始接觸到一些知名的黃店餐廳：瓏門、大渣哥、科興餐廳等……「冇辦法，信佢(朋友)一次。」黃理飛如是道。

但連番數次都被朋友「伏」了之後，黃理飛便向朋友要求不如光顧藍店，「佢話不了，寧願食碗100蚊的撈出前一丁都唔想食20蚊的餐蛋麵。骨氣問題。」但黃理飛卻感到十分可笑：「睇住收銀、樓面啲眼耳口鼻陰暗笑容你就知佢水緊你啦。仲問。」

於是黃理飛也不顧其他同學的目光，選擇光顧優質的「藍店」，他總結：「我對事唔對人……政見無乜問題，但戇鳩就真係一個好大嘅問題……」

經一段時間後我們再次採訪黃理飛同學，我們發現原來其他同學都已經暗中地加入他的「味覺飯局」。

零分重作

科興餐廳係咩嚟

大家今日吔左屎未？